{
  "H":"首頁",
  "A":"我的",
  "S":"技能",
  "F":"尋找",
  "M":"傑作",
  "Hello, I am":"你好&nbsp;我是",
  "CDog":"西道",
  "This is  our Miracle":"君と出會いのことは僕たちの奇跡です〜",
  "Visit my Blog":"訪問我的部落格",
  "Learn more about me":"了解我的更多",
  "My name is CDog":"我叫CDog",
  "Nice 2 see U":"但是我並沒有C Dog",
  "intro-l1":"95年生,射手座",
  "intro-l2":"喜歡和IT相關的東西,自稱技術宅",
  "intro-l3":"雖然有時會被人稱作菊苣,但其實只是一個萌新",
  "intro-l4":"想和有趣的人做一些有趣的事情",
  "intro-l5":"已經放棄治療的中二病,拖延癥晚期",
  "intro-l6":"本命是左邊這位←",
  "intro-l7":"將來的夢想是,用自己的方式來拉近二次元與三次元的距離",
  "intro-l8":"長者說: 悶聲發大財,這是綴吼的!",
  "More about my skill":"繼續了解我的技能→",
  "My Skills":"技能熟練度",
  "S is for Skill":"左側為各單詞拼寫熟練度",
  "Native Speaker":"//帶有上海口音的",
  "Still learning about Semantics":"//語義化學習中",
  "Compatibility? Sounds YUMMY~":"//不考慮兼容性的",
  "Have you Callbacked today?":"//今天你回調了嗎",
  "Life is too short":"//人生苦短",
  "Learned from school":"//學校教的",
  "Would you like to have a cup of JAVA?":"//來一杯82年的壓壓驚 <i class=\"fa fa-coffee\"></i>",
  "Find me on the Internet →":"繼續尋找我的足跡→",
  "My Links":"尋找 CDog",
  "F is for Find":"能遇見 就是緣",
  "CDog's Blog":"西道の狗窩",
  "My personal Blog":"我的個人部落格.一只技術宅的搗鼓日誌",
  "Follow me on Github ":"全球最大的同性交友社區.中的一只小透明",
  "Chinese ICQ":"天朝第二無節操互聯網公司.聊天工具",
  "Sina Weibo":"新浪微博",
  "Chinese Twitter":"日常無聊刷微博",
  "Follow me on Twitter":"閑著沒事刷推特",
  "life":"#生活#",
  "is our best":"就是我們最好的",
  "masterpiece":"傑作",
  "Learn more about my masterpiece":"繼續發現我的傑作→",
  "Let's be Friends!":"期待能和你成為朋友",
  "Back to the BEGINNING":"回到一切開始的地方"
}